屌你老母我屋企隻狗都勁撚過傻閪拉舒福特！！

根本出親黎都廢連基本野都做唔到

英格蘭死撚屎啦

屌史達零個班獌狗含撚未

廢撚到嘔，丁朗表現好好多

出黑碧好過
起碼人哋走上走落

仲有條傻閪中場比人逼到波都傳唔到上去

屌奶星換走250出福仔啦

呢個真

有丁力同冇丁力既分別睇撚到未你班盲反

丁力係唔勁，但拉shit碌柒直頭係不可燃垃圾

對唔住囉

viu 有條柒頭係咁J佢

黑b可能仲有用過佢 起碼有d狗屎運同勤力防守

獌狗係咁上下 係班獌狗先吹副到超新星咁

前排先有曼迷將佢同麥巴比比較

帶波下下比人偷倒,完完全全係垃圾一件 ,重要死去

福仔係廢

但唔好無視垃圾連鳩

一係曼聯換領隊
一係拉shit自己走人
佢再跟摩狗嘅話就等一世沉淪啦